{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 BY THS 발렌타인&샤인 무인호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室があり、近くには水仁線月串駅があります。 週末を含む連泊予約時には追加料金が発生し、風船イベント時には壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。 客室内での飲食搬入の際は壁紙の損傷に注意する必要があり、過度な損傷の際は賠償責任がお客様にあります。 無限大室は最大時間で利用することができ、事前に電話で予約すると最大限希望する客室を割り当ててくれることができます。 翌日2時以降に宿泊現場で決済でき、オンシーズン、特定日、祝日は料金が変動する場合があります。 外出時にはカードキーをフロントに保管しなければならず、紛失時には3万ウォンの請求があります。 マイレージ制度があり、貸室1つと宿泊2つずつ積み立てることができます。 無料貸室マイレージ5個と無料宿泊マイレージ10個を使用でき、特定条件で使用できます。 客室の割り当てはスタンダード基準でランダムに割り当てられます。 宿泊施設ではネットフリックスの視聴と無料Wi-FI使用が可能で、空気清浄機が設置されています。 Twin客室は最大2名様までご利用いただけます。無人システムで便利に入室でき、iPhone充電器とCタイプ充電器を客室内でレンタルできます。 フロントでは携帯電話の充電器をレンタルでき、最高級アメニティを提供しています。 チェックインの際は客室1台のみ可能で、すべての入室のお客様は身分証明書の確認を受けます。 未成年者は宿泊できず、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 払い戻しポリシーは日程によって異なり、スクラッチ宝くじイベントがあります。 全般的にすっきりとくつろげる場所で、お客様の満足度が高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅の名前は何ですか？",
            "answer": "近くにある駅の名前は水仁線月串駅です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末を含む連泊予約時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "風船イベント時にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "風船イベント時には壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食搬入時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室内での飲食搬入の際は壁紙の損傷に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無限大室はどのように利用できますか？",
            "answer": "無限大室は最大時間で利用することができ、事前に電話で予約すると最大限希望する客室を割り当ててくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の支払いはいつ行えますか？",
            "answer": "翌日2時以降に宿泊現場で決済できます。"
        },
        {
            "question": "外出時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "外出時にはカードキーをフロントに保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "マイレージ制度ではどのようにマイレージを貯めることができますか？",
            "answer": "貸室1つと宿泊2つずつ積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料貸室マイレージと無料宿泊マイレージの数は何ですか？",
            "answer": "無料貸室マイレージ5個と無料宿泊マイレージ10個を使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはスタンダード基準でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックスの視聴と無料Wi-Fi使用が可能で、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "Twin客室は何名様まで利用できますか？",
            "answer": "Twin客室は最大2名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものは何ですか？",
            "answer": "フロントでは携帯電話の充電器をレンタルでき、最高級アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックインの際は客室1台のみ可能で、すべての入室のお客様は身分証明書の確認を受けます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 571
    }
}